[I/A]白貓Project＃277

終於中幻幻斧
斧cc上修咗未

搶左我1001

55 你有邊次真係會搶 岩岩起左你底

幻幻同幼幼都唔SICK FUN

冇標題

留返俾你地班老屎忽搶咋
敬老 你識乜

食開幻幻
幼幼不了

梳囉 下次當做功課咁作篇文落去

定係你怕個POST開錯感情台

好耐無入減情台

是咪已經無晒新手 回鍋？

彌豆子fix 左d 野？

Lm

好耐無入黎，中左新弓

我知上個post有貼，再貼多次

扮啦

NDSK!

究竟斧呢個on9職係俾咩人玩

變呢

新手lm

好過斧少少 係出得少啫
斧強化次次都唔知做乜鳩

🖐🏼👆🏼

chok叔又勝

手持彌豆子有石修

有冇黑肉法同好

黑色肌膚給他的意義

寶寶起身睇iu

抽唔撚中

真 依家上連登都係睇熱門+時事台+白貓post

起左你底

依家上連登剩係睇白貓post

依家上連登剩係睇泡狗叔

IU

點解要咁做

依家上連登剩係睇你有頭髮未

個底

唔好咁迷戀禾...

而家仲玩緊白貓
你地玩左幾耐

呢到無人玩白貓架喎

呃我唔到

呢到得功課佬 光頭佬 變態佬同大佬 冇白貓佬

你係屬於邊樣

好明顯係咸濕佬

上面都無呢個分類

咁你又屬於邊樣

唔夠變態 唯有叫咸濕佬

咁寶寶係咩佬

掃把佬

你係oO0佬

是咪有誤會, 我唔係揸audi

audi 4個圈架喎

btw 咁你揸咩

揸開波子

o0公又勝

高達

阿寶

同條女一齊咗5年
今日終於要分手

我小佬寶

係咪嫌你無j

nice
下個更可愛

u竟然是個boy

摸頭

白貓又養生

我都無嫌佢無手無腳
點解要放棄我

我已經準備好了

摸J

光頭

23條

你準備好未

我支持一國一制

遲啲要翻牆玩白貓

算把啦

可能今日之後上唔到連登

香港已完

有緣再會

BMG咁撚難中既，抽左100個箱先得3粒..

咁多位再見 過咗今晚我就係愛國小粉紅

屌佢老母

估唔到有生之年 又可以經歷多一次咁刺激既野

陸續有來

加快俾人強姦既速度？

其實支那可以直接連白貓日服

支那依家玩飽和攻擊

翻牆都好玩過白貓

冇得上白貓post了

有冇小圈子谷

有 PM光頭仔

大家上Twitter幫下手
做咗最低限度可以做嘅先

我愛習大大呀 hi

成班驚到

你打打下機無啦啦開金手指代表咩?
一係卡關, 一係唔想晒時間不停重複刷素材先達到某D目標/成果
但用過金手指既人一定會明白一個道理
就係隻驚會以100倍速度END GAME
同埋用完之後會好後悔曾經用過金手指

以上講左D咩, 自己參透下

已經幫本土建國派手 mark低左一堆港豬既名
第一波黎張APPS台毒瘤 PAD POST既港豬清算名單：
1.worse

白貓post?

已經幫本土建國派手 mark低左一堆港豬既名
第一波黎張APPS台毒瘤 白貓 POST既港豬清算名單：
1.worse
2.君子

香港好慘

我寧願香港仲係漁村 都好過不斷俾芝麻搞

開心星期五 去食個元氣慶祝下

元氣咁cheap點食

加個美心

唉 禾唔識講煲通瓜啊

Molamola

唉唉.....又勝.....

我識聽 識講 識爆響口

我好興奮.jpg

白貓post d人走晒

戴渣姣

who

射咗好多

哇，靚咁多

冇艾蕾

抽返囉

齊隊

想抽家姐雙 冇咁多石

我好興奮

放晒佢最安全

離開香港最安全

唉, 走唔到

先生公又勝

新pool邊個好抽

點解唔俾我換

有段時間冇玩
茶熊有冇邊把武係好用要換返

露比專

我估係ルウシェ(温泉)同茶熊シエラモチーフ(剣

個拳好似唔同樣 當我無講過

dllm修到幾時呀
就黎無白貓玩

球拍劍

有！

艾蕾件衫 同我愛夏個件有咩分別
C社又懶得畫牙？

我都換咗光屬嗰把劍

ALL IN‼️‼️‼️

村姑對嘢又大左

射左好多

都係牙釘同性女仁啲

射咩

你話呢

艾蕾隻馬無變到貓 真係敗筆

我平時騎開第樣嘢

騎開乜

騎開功課佬

唔係變老鼠咩

why always me

有得諗

其實劍最好洗咩屬性
我見有啲人話會傷 有啲人又話蓄力as+20

大佬 我洗開： 頭兩行攻擊 最底個行一定係會傷+25%

頭兩行一定係種族+100%

是但啦 合埋眼都完場

Curry me

有劍洗種族, 有女洗自瀆

叫我大佬caryy你

抽親既都係有鳩 點搞

冇得奶咪含

湯花叔又勝

我唔係gaylo......

有無細佬同好

齊左貓耳可以點做

局長叔又勝

咁都唔是gaylo.....cls

咁俾艾蕾你j下囉

歐洲人曬角

唔好意思借個位
[重開]【鳩叫回歸】宣傳524遊行既最直接方法：十點鳩叫

diu 個陣抽左5500先齊牙
歐屎忽咩

好憎呢類男角

細佬張貓耳立繪型左咁多

角？angle？

又勝又勝

on9
695

----------------------------------
⚠️由于此讯息不符合符合国家安全法规，已被屏蔽。
----------------------------------

論文叔又勝

仆街頭先落街撳錢
見到一樣畫面
再入返呢個POST
再望返櫃員機

共咗你產

自從出左國安法
功課佬唔再討論功課
賭神唔再又勝
nam哥唔再扮非

焗腸唔再燈

冇得做功課 你人生仲有咩意義

無 打下白貓 睇下光頭佬同寶寶耍花槍

大家依然醉愛白貓

世界變得更美好了

btw 原來29號又有新pool
有無收到風 會出咩

想問下茶熊把劍啱唔啱炭治郎用
定比返把專武佢用好啲

岩

功課POOL U ALL IN?

好似話有隻男角(1.0 係龍)

即係邊個

有無人讀歷史
唔係好記得 印象中
二戰果陣
德國不停侵占吞併其他國家領土 不停話因為唔夠生存空間
歐洲各國比左好多次機會佢

係咪咁

NOLA

乜水牙 圖？

換晒4把S?

讀history會悶到訓著...
大學讀history會乞食

換

你講呀
果D歷史學家乞食又成日做訪問?

劍重要D

拿 個d係一部份
另一部份都係讀返文員仔 認真
大學除非你醫 精算 個類
如果唔係 都係乞食

利申 乞食

歷史學家

龍 輝我都冇武器
雙可以俾茶熊愛夏用?

我讀history既話 我老母應該伸左我出門口

我知南哥係考古學家

可以

你肯定你老母家陣唔想伸你出門口?

你係白貓學家？

因為可以買多層樓俾你

肯定唔想 等緊我搵工返 賺錢俾家用佢 等佢可以早D退休

即係你一出黎做嘢份家用就足以佢退休

如果你讀歷史
就唔洗搵工啦

我都想牙

禾本身都唔係讀文科既材料

你老母家陣就想伸你出門口

我家陣仲係屋企開緊冷氣喎

即係你冇老母

Hi

泡

on9

幫我做Ok?

鐘聲響起歸家的訊號

南叔style

ok 公價 $1000/一份

我出價係一餐m記

一餐m記食幾千蚊

做爛市

人幫你就要免費 你幫人就1000

馬手E叔叔所言甚是

乜 我之前話請槍 一pack/一份
係你地無人肯幫我做

一份攞A文 友情價都一蚊一隻字啦

咪係囉

一蚊一字 不如我自己做返

無功課牙 大佬

國安法之後 你叫春？

你係咪叫爽

隻斧都幾好玩牙

咩體位最好玩

你好變態

又唔抽但中晒

仲神奇過沒屌過條囡就同你講個b係你嘅

UP乜9

師兄們
呢塊石板點攞？

打決戰係板任拎囉

hell關冇金稱號

有石送仲想典牙

今年唔該出新職
好悶

成班出文分析應唔應該抽貓耳pool做乜9

上到4000分， 看板任務派

我係sogo 是咪協力

手持幻幻相認

咁不鳥 我唔似你 唔抽但係中晒

屌你又催淚彈

光頭幫我抽架 有咩搵佢傾掂數

FK

光頭比你更可信

刷RANK是咪要執好刷RANK TEAM 先出手?

用刷rank leader 刷rank武 飾 石板 再搵人curry

我得月兔雙+勇者雙刀
飾得+10
2島nm 放置play 岩岩上左355

你搵人CARRY你魔幻獸/南島協 升得好快

我以為係自私打ONLY

冇隊友就野團刷20/21星協力
Btw 我覺得鬼滅第二協力都唔錯

想問下聲貓之鍵miss咗2把仲換唔換得曬?

手鬼 ? 我覺得好春煩膠...
野團撞到伏就打唔到尾

好慘 咁睇我

今晚同我一齊刷

rip

應該長期活動嚟
我幾日冇換

啱睇番原來去到17/6

茶熊而家復刻係咪要換把網球拍

仲有冇第二把必換？

冇釘

又然

輸

唉唉又勝

各位準備好未

長大左

今次真係要睇完食評先抽...仆街中左幾次伏

水健叔又勝

下
咁再下集係咪合體

食評隻弓突系top1喎

過咗食用期 不了

條仔無食用期

有鳩不鳥

新pool都就出 斧強化去咗邊

下個pool出多隻斧黎強化

檢討完
無需更改

想含

有翼 我鐘意
柯煙了

一隻翼點飛

識飛嘅話 飛走咗點算

原來兩隻翼飛走左點算

點解對翼生係個屎忽到

幻幻好似有戴狗帶
條仔算鳩數啦

可能designer有特殊僻好

而家咁興對翼design喺腰後面

方便推車可以望住對翼

又有新21星

唔係扯住咩

又有遊樂場

ok 即係要釘宮上top0

又釘宮遊樂場, 悶唔悶D.........

係禾叫c社對釘宮五十年不變既

會唔會又出多座百層塔

無釘 想棄驚了

閪塔2.0 起碼兩百層

白貓巨人2未

你不如問點解第一次唔抽

早抽早享受 你識條鐵咩

可能個陣無石？唔知佢
奇奇怪怪咁
見佢狂post圖 都係星虹 星虹 饅 pizza 好慘....

關你撚事咩

5識 梳

見到 講下姐
白貓post d老屎忽好惡

呢到有人追路卡追咗10500

清好波

討論區任噏, 講下有乜所謂

關你撚事！

唔Up了 驚

tina又贏..

撥走啲屁

會唔會痴線到食左你連波皮都唔俾你掂

個PV

屌你屎忽

遲d會唔會港幣結算戶口課唔到金

有本5倍書18:31到期
諗住收工再用
點知唔記得日本時間快一個鐘

仲唔俾我搵到你係gaylo既證據

時日太快 無知的小黑一晚長大

❈6月底卡池不是KC4，卻沒新角資料，充滿疑心病的我樂觀猜是合作角，所以C社不能丟新角資料
❈7月中卡池是6周年角，卻沒新角資料，充滿疑心病的我樂觀猜是有新職業，所以C社不能丟新角資料

C社係我肚裡條蟲

FF得太多
準備執咪冇資料咯

尋日係sogo賤到你 好靚仔

賤到你

打錯字姐 見到你*

我有幾賤

愈睇愈覺ep2係咪就係小黑小白長大version

如果真係長大版 要抽爆了
小黑長大版勁似愛夏

白貓搞到而家咁我真係寧願佢執左

零之紀元有白貓

新職會唔會係類似起砲塔嘅定位, 而今次活動隻弓係起砲塔嘅小測試

一早有好耐啦呢樣野

咁局長你估新職業係咩
我先 新職業:功課佬->CC後論文佬
突系 搵支筆插人

你係痴線佬

新21星釘宮拋離第2名成兩分鐘

ZENOKISS做球關
有一隻係隊快兩倍討伐時間

係時候重拾返失去左既藍面力量

月戈同月山 禁錯隔離姐屌你

失去左就係失去左
正如你輸左條j 唔會突然有返條j

4隻釘宮去野餐

冇 del咗驚

你周圍屌人... USB？

無top0

真 無釘宮唔好入新協 拖慢晒

不嬲用釘宮開房 臨start換zk

我可以拎泡狗叔果碌

聽日終於要返學啦

有無功課要做 搵功課佬幫手做

吓

話說
我好似得罪左功課佬

你成日得罪人架啦

Sorly

痴線
佢一份功課收成千銀
我寫下生字計下加減乘除分分鐘比佢收咗我成部ps5

你得罪佢啲咩

魔族killer 點計

屌鳩佢囉 我第一個幫手

我第二個

完pool都未修完千早？ 我屌你老母

咁多人想屌鳩功課佬
係咪佢做功課太貴牙

牙你寶寶

收到風

臭菜

好想奶佢條腰

奶佢肚臍

成隻H game咁

要射好射埋佢啦

臭菜唔係大型戰爭果期架咩
點返去爆炸後既zero

臭菜即係邊隻?

希望可以抽到石頭跌翻落五位數

有大黑大白, 加臭菜...可能仲有埋入靈堂果位.........

希望可以吸引到我回歸

臭菜幾萬歲？

會唔會有未亡人份呢唔知

可以收你平D

好淫 想除左佢個bar

聽講光頭仔踩到你條尾

邊個係光頭仔

你搞返光頭仔咪得囉

隻斧推打塔一流

變相即係講緊打協三流

我做錯咩要搞我

抵啦 俾功課你做仲要收錢

有d人go to school by bus
有d人go to school on foot
咁 on foot 的確係返到學既，慢過by bus lor

賭神又勝
變相即係講緊賭神又勝

咁我走仙

最勁嗰幾隻魔系都冇 唔敢入牙釘主場玩

邊隻係最勁

牙釘
我最新嗰隻已經數到菜能輝 再上一隻就係黑警法

用女豬入去都贏 5驚

挽留

你up乜野

109可以賣到幾多錢?

109

feel到今次6週年仲垃圾過上年

好耐無中過好野啦 求下你今次比我中!!

天才美少女

點解暗左唔俾打
尋日開始係咁

逢星期五3點開 到星期一3點

好人一生平安

法國有黑肉
ii就會出現

黑皮=佳

翠聖隻法打新21*都唔錯

一陣局長又笑你

收到風下期出霸王龍

梳.......................
玩厭左牙釘 想抖M咁打
係咪唔得。。。。。

唔係死左咩 又黎
復活？

黑肉都出得
自己諗點解

緬懷佢未死前

C社一直都在玩命...

黑肉變白肉 skip左2姐弟同偽男女主故事，有冇巴打可以解釋下條timeline 係點

平行時空？

ZC>GH>RH>主線>5周年

見D人話RH好似只係5周年前幾年
唔知係咪

小黑小白又係時候幫臭菜擋傷
之後一齊入靈堂

係,除非唔係

玩白貓已經係抖M

主線前既野都唔會係空島散步 好似係

白貓有幾抖牙
我平時玩個d仲抖喎

玩開抖音？

可能同開光頭鬥少頭髮 之後輸左所以佢激嬲左你?

咩牙

梅亞
原來官方仲記得佢

個大叔想點

大叔的愛

又可以存石了

老實講，見到個啊叔已經有d唔開胃

老實講 單係有臭菜 已經唔想抽
話知佢整死左人定有全新一面

相比艾蕾 佢真係近年最失敗既人設

你次次都話唔抽架啦 有邊句真

今次真

尊重返，人哋天才美少女嚟

好自大

點解會有個咁既阿叔

反而想抽咩牙多啲

末日時在做什麼

屌光頭仔

4gaylo

咪搶野

呢期搞咩
期期得一隻想抽

5隻

好似係3

野中藍大劍

3隻無保底不了

今個pool玩斬系, 又可以慳返唔抽

嗰隻野中藍好似好耐無見了..仲係咁精靈

嘩野中藍超正....

咩牙
奶共臭菜
大叔

剛劍又然

闇之王後繼者唔係男主咩
點解變左臭菜

因為局長叔又勝

協力重置

最近又勝成日又勝

因為真係沒敗過尋晚買拜仁同埋禾夫斯堡又fat到傻

好想同咩牙瘋狂做愛

你大我呀

差勁叔差勁👎之差勁👎又勝

小黑大個左成個啊sa咁

大叔龍騎 會唔會又俾臭菜跣鳩一鑊入靈堂

無未亡人, 少少失望, 不過有咩牙, 開心返少少

個阿叔係ep1派過去大漢幫建世㗎

見到個大叔都唔開胃

幾時？

咩亞

點解又出雙刀
雖然唔想抽 但係其實C社出雙刀出得好誇張
我係咪玩緊雙刀project？

笑乜 6月2號放grade 好京

唔信你

做NPC咪算抽到都唔想掛出黎

有top3先抽 無既話就存石

無人會再信你

我信佢日日做功課

Uncle Late 又勝

3隻得咩牙吸引

我都好驚

仲以為有大黑大白
俾張封面圖fake左

黑肉棒

點解

如果差＝跌一個sub hon

Ep 3 係姐弟變大人

我今個sem都應該爛grade了

學霸成日都係咁講

我真學渣

你鳩毛比大叔

扮學渣好可恥

唔爆4學乜嘢人畢業

學校求我畢業

畢業X
失業O

咩牙仁撚到

又講讀書

讀到個人壞左

唔講讀書轉講頭髮囉 唔通討論白貓咩

白貓post不講白貓不如滾吧

Yes 又引誘我 頂唔順了

又射咗好多

白貓真係好咸濕

睇緊C社請唔請人

白貓post好多淫蟲

一聽到野中藍把聲就諗起佢

應該以後禁止白貓po講頭髮

你班學霸又笑我呢啲學渣

義勇=閪關狙擊手

你調轉黎講既

6月8我都要返學

換定日元課金了

1Q題
gravity horizon -> runaway horizon(ep1) -> extend horizon(ep2)

咁ep3456會叫咩horizon？

American Horizon

功課佬又勝horizon

光頭horizon

咁多好消息 瞓唔撚著

聽日股市 升!!

未換美金
好在身家得返幾蚊雞 唔驚

識換緊係換人仔

要幾睇唔開先會換人仔

一國一制緊係用冥幣

你用埋我個份

咁拎你嗰份嚟

得幾蚊雞都搶

Bring Me the Horizon

咁長 日本仔唔識英文架...

[突發] 蓬佩奧份香港政策法報告Summary出咗！

冇

我興奮到訓唔到
好想睇下我班港豬同學點樣仆街

我身邊個個同學都係黃

無
不過算 都畢業
好期待啊啊啊啊啊啊

仲咩

學好煲冬瓜未

唔會學 痴撚線
我母語只有一種 就係廣東話
我寫既只有繁體字 我連當年dse通識寫十幾頁紙都係寫繁體字

如果你叫我學 我寧死不屈

長得過你條問題？

你自己咪港豬

通過未
準備成副身家allin

你成副身家有幾多

無論will喜歡誰

竟然無人貼

鵝閪終果忍牙 嗨

遠程雙刀

咩牙個衰妹
又有返子機 又咁正 點忍

轉轉轉

有食評未

3萬數 過夜

啱啱睇完劇透圖wltf......

轉轉轉 嘻？

烈巴

係時候推返多少少主線

死法老仲有島

真係過左
好夠膽

過咗閪塔？

我要同村姑瘋狂做愛！！！

除埋鞋 淫能到

玩腳

訂左光王bb放喺公司‼️

睇開咩都唔著

村姑放屋企？

咁樣先淫 唔著有幾淫

哇...

我有食評.. 個閪粉紅色, 水有少少臭, 體位幾易就

青頭仔唔識嘢

USB唔識野 緊係慢慢除先正

你唔係轉左機咩？

C社幾時出埋飛機杯

出吹氣公仔得唔得
想要愛夏/安野

安野最好係西住面

請你記住留下寶寶這位置

會買勇叔非gay杯

出gay杯就買

唔知係咪6週年C位

6周年唔出釘宮老竇/老母
真係唔知點先可以打甩釘宮個頭

好簡單 再出一隻新釘宮

希望周年角可以屠榜
想tina限劍可以落返黎

日輪刀1進6 進邊隻先岩?

唔同人會唔同色

訓撚醒未

跟你!! 我見法米話新手進黑 高手進茶
你呢??

我申手

幫下我啦

玩白貓會醒？

有參考價值? 我仲有張自選

冇, 齊晒

無石

隻龍騎d技明明好型，但個人柒到如果換返做霸王就正

上一次睇技想抽已經唔記得係幾時

你上次又話斧勁

咪釘宮

呢D係唔睇都要抽

你講開POOL前定後

前同後

隻斧係勁

このあとめちゃくちゃセ○クスした。

嘻嘻

次次你話勁個D 最後都。。。。

睇好雙同龍

黑皮 求下你 比我中!!

比我中出

我覺得臭菜推塔會好爽
但 打協既話 有待跟進

其實望落大叔都唔係好樣衰啦 有d佬味
可以一戰

做功課爽唔爽

叫左光頭幫我做

Gay

大隻 有胸肌
又有d鬚
個樣仲好滄桑

好期待佢個故事

屌屎忽爽唔爽

問下光頭咪知

剝左個假髮先啦

君子龍

是咪可以除定褲

等俾黑叔叔屌

是咪可以著定打底褲

即係咩tone

打自己條底底咪打底褲囉

唔關

問你咩

原來大叔同霸王係朋友

收到風, 霸王今次.........

你自己話「關唔關你事」嘅

霸王其實好好好好好慘

又唔係同你講

你唔同我講我又點覆你

基友
未亡人留返俾我

水瀨叔又勝

我同緊Kobe講
你係咪打丁打太多搞到眼花 驗眼啦

依隻黑肉都岩 食好偏

咁你同番佢講

咪撚on9啦 講緊李蘭
黑叔叔留返俾你個gaylo

咁晏都未有j圖 點做嘢

執左

想屌

oh my wifis

要大出血了

等食評

我要你嘅食評

咩牙咁正 On9先唔抽

咩叫我既食評

收到 即抽

一抽抽到尾

你抽大叔就得

後手必勝

一抽全饅, 等食評

把雙武

209石

屌緊

抽到依度先齊

賭神又勝

唔中

一抽

金Ss未

我嘅運氣係咪已經到盡頭
比著平時應該中左囡囡

等食評

阿叔未出之前中左咩呀

750先齊

留名等食評

大佬

兩大抽有5星

阿叔

lm 等食評

因角色設定乞鳩人憎所以搣加

#707

斬系可移動激光炮都冇金ss+

有食評未？

由局長話睇好雙同龍果一刻起, 已經出左

都話咩牙正㗎啦

先生叔

ok 即抽

試完黑肉
手感一般
放波波時移速太慢
專武又唔俾異常盾

15大跳先中兩隻...

209石 係咪又有分日打嘅關
冇嘅就今晚刷嚟抽咩牙

209石 佛心營運

龍雙垃圾

咩牙好撚勁

隻阿叔龍用落幾好用喎...
有三粒寶珠用一粒復活一次(殺一隻怪回一粒)，唔會被消buff罐消buff
岩岩中左技能封印，自殺即刻又回復status，只係用一粒珠
除非冇小怪殺否則阿叔係唔會死....
儲burst又幾快，2技又有緊急回避

今次又想坑邊個

又嚟料
睇嚟官方真係冇心幫佢洗白

可唔可以將佢成個樣斬掉重練先
對眼仍然係咁兇

今次個島d屋仔整得好靚

八十抽先齊
今次3隻洗唔洗連專？

最好用係呀叔

我有呀

睇過三把專 「好似」麻麻地

黑肉把雙用伊之助嗰把都差無幾

專武多20%會傷同武技有sp消費減輕
等食評

神父網

黑肉 咩牙 9.5
大叔 9.0

儲石pool

我中左計

抽左幾多

咩牙都ok架，不過儲石最好咁計

抽唔到

個閪塔

下 又有塔？！

暫時6周年前篇ep
一個pool都冇抽過

黑肉

250中龍 慘過無抽

之前

開返

唔好諗住咇兩滴眼淚就可以當之前既事無發生過
女人真係好古惑

唔要俾我

Extend Gacha

1000石乜柒都冇

幾時出

唔講你G

呢條女同之前GH 果個唔同人？

由佢黑落去算啦

應該唔係但好撚似樣，睇劇情應該係阿匹斯另一個元弟子イズネ，重要人物尼，名又？？？CV又冇出成個ep2得呢度有野睇on99

白咗，睇曬ep2就知

總之周年一定係黑白，其他都係配菜
收到風ep3 有阿比斯變抽

有冇抽選嘅list
利申 新手

終於無新樣男女煮？

睇劇情黑白完全唔似主C，佢哋冇乜以前嘅記憶，似臨時拎出尼頂包嘅棋硬係覺得同獅子複製人技術有關，再睇返佢地個組織名，意思係道化喜劇，個組織一定有鬼

前篇梗係講下其他野先，咁快入戲玉咩

咁快開返

CLS 又可以瘋狂抱大腿

我打到二十幾就冇打

有無新版晒塔

Ok 下次整500層

好攰

如果500層有500石就差唔多

我50石夠

咪撚on9啦 50石就有

咪話如果囉
白貓post d old seafood真係好rude

講咁耐有食評未

等緊你
係咪燈死咗

SAO男主是咪有新武用了?

巴哈有條女咁評臭菜：專武都減消，再配減消石板，玩起來就是上位版艾蕾龍

抽到大劍
會唔會好難用

6周年三個前pool
加埋四千石一隻都冇

每個pool 50抽收手？

抽到陳年垃圾一隻

話說最尾隻boss點解咁似霸王
feel到今次個活動專登想整番個下台階比黑肉

用霸王嘅soul整出嚟嘅怪物

1700石 0

巴哈話蒲松齡會非

「裝備稍微補強一下手感 擊破回SP跟延長BUFF玩起來會比堆火力好點
整體來說強度應該有到剛劍附近(吧?)」

等緊trump 你同我講d咁既野？

梅亞好似好撚勁唔通要抽

留意返 係「好似」

睇片仲勁過偽王子

等佢企到偽男豬個位再抽

唔通又中回力標

隻咸驚點會俾男角企咁耐

都真 咁落返黎未？

Btw 我隻大叔真係唔好用咩
我睇好佢架

你又有抽咩今次?

無 我要等我老婆

今期冇論文？

邊到等

一個字

等bin啦屌你老母

Bin乜春
唔抽就唔可以睇好隻角架咩

你知架

係咪姐係代表有帝國3

吹左咁耐
唔出釘宮老竇點反高潮

廢？

好撚勁喎梅亞又單刷小丑又桃原鄉第3

唔多似只係搵佢地幫手。而家ep2呢度斷咗，唔知想點

S2有DA防紅防抓 無撚敵
等埋個榜先

睇黎6周年好勁咁

屌 見到張關係圖
咩預言之子 第一時間諗起火影

睇巴哈好似吹奏把龍武
換？

佢係咪吹奏緊武技動畫?

條友D評唔可信
你都係睇返gamewith邊把武岩好過

唔SICK日文

拎去Google translate

寫咁撚多又搞埋d 4.6分 on99咁

條友講到好勁

係真係好撚勁

忍唔住抽咗梅亞，好撚勁普攻一下7hits
S1轉十幾億，每轉1下reset 雙盾+吸血
S2 全防9e
我自己覺得仲好用過王子生存手感大勝傷害一樣咁濟，唔抽先傻

利申兩隻都有

上次你又係咁講
跟你抽左炭次郎
點知係咁死
覺得自己是0

今次實冇死抽咗你就知

不過點會係咁死我係嫌佢起手慢到pk

2大燈神

求下佢地兩個唔好再燈 好難跟

知唔知咩叫燈神

係咁開一技應該不死

之前莉蘭雙一技都係咁
不斷放。。
其實咁樣係幾好

依家仲要DA無效 人生贏家

邊隻DA無效

單抽中黑肉

1250石 大劍 同 龍

DA即係乜

新手留名

防紅防抓 無敵JJ

咁我有義勇已經夠

個人覺得今次似過度pool下個pool 出成日版黑白應該先係主菜

應該係久違既雙限

梅亞唔抽後悔，不過其他兩隻冇用係真

塔吱gi嚕

臭菜推塔會好爽

釘宮老竇 釘宮老母

斬推塔大把角用
隻tb雙仲用緊尼推塔

新屎坑 點同

推車爽啲

你推埋我個份。。。。。。。

點先防捉我打紅卷關係咁俾佢捉既

開S1 禁禁禁禁 JC回SP 開S1 禁禁禁禁 JC
不斷loooooop

上面有片

我係開緊一技個陣俾佢捉

你有無禁禁禁禁。。

開完要即刻禁禁禁禁 你去道場練下先

有呀唯有練下先

臭菜2技先打得8e幾

一國一制

早

屌你老母

班狗官嚇到瀨屎未

表示遺憾...

google 根據你搜尋喜好而自動彈啱你既廣告

都係 「嗄～鎖呢鎖呢」勁d

我好興奮
決定去m記食27蚊餐加大慶祝

咁早

咩叫興奮

六月飛霜 個個笑得哀傷

一隻支持國安狗負評我

有希望

咁撚大雨都黃雨
天滅港共

手感同輝差幾條街

勁易死

輝係地圖炮咩

淨係中左隻雙同龍
尾門大劍 唔抽了

大劍最勁喎

抽唔到 不了

有冇西塔救濟？

復刻兩個石版有用？

一個大跳中咗大劍

你打房號自然有人入架喇

59355

61773 REOPEN

一開驚見到對波就好想揸

食到氣流

訓醒都未1001
渣架

唉 好後悔阿

你未訓醒

有鳩妖魔叔又勝

下世小心d

有西塔救濟?

如果出埋ep3456
咁咪要7月中先6周年？

咁ep7呢

之後解包講話得6個ep
每個ep池都14日既話
會唔會8月先周年

定係得4個ep呢

咩牙不嬲年年714係周年

總之結局係我解鮑就得

不嬲7月中周年
同埋冇人話過一定連續幾個pool都係周年前ep

上個機娘pool已經唔係

你預得ep1-3

無人話過一定有六周年

55

解包條友唔可信了

中黑肉好心就del game謝罪啦

白貓有幾耐無生放

嗚嗚, 有EVA

EVA上次好似成6年前?

無咁耐啦

耐到唔記得幾時了

唔係年年都7月14周年咩

Eva幾隻大獎都有 fatfat了
時隔幾年 可以再出倉

61層
25189
求西塔救濟

THXS

涼都沖埋 準備食第二餐 仲未1001

1002

你個腦是咪得返白貓po?

係 唔好歧視我 我有頭髮架